有無人今晚一齊all in利物浦

利物浦 點輸！？
今晚利物浦輸波我上天台扮避雷針比雷劈啊

有

精工今次輸撚硬

hi

就跟你

有無人同我一樣 真心支持利物浦

心在曼聯
錢在利記

留名睇走數

貼飛！

Easy

上樓未？

恭喜樓主

恭喜哂，跟咗

100% 波

？